華爾街日報：郭文貴被指是北京間諜

Chinese Tycoon Holed Up in Manhattan Hotel Is Accused of Spying for Beijing

太長，唔貼晒出嚟，
內容大概係郭文貴搵咗間公司幫手刮料，
聲稱要打擊中共內部貪腐問題，
但據聞佢從來冇用過所得資料去鋤中共。

另外就係佢喺中國同香港嘅財政都惹人懷疑，
呢部分我仲消化緊，未了解得好清楚。

投名狀唔出無機會出美國佬都唔幫無貢獻既人

支那版kim philby

唔需要理佢 唔好spin走個focus